1226 MOKO 旺角手足準備離開 一半商店已關門

同我推啊
POPO 已在附近

任務完成 可散

準備離場

到sogo?

有無平民裝手足幫手散水

同我推

任務完成就好走 BE WATER

手足都可回馬槍

1450 moko已宣布關門要所有顧客離開

今日D商場好有效率

手足都可回馬槍

睇住收圈就走啦
各位手足

馬上走

推

收圈 要走

先散水

關灑門可以散水去轉埸 狗進我地閃人 狗黎守

收圈

佢開返就回馬

轉場

新世紀喺山上面 好難走到
任務完成 就要快啲走

Moko 難走，小心

走啦走啦
小心圈邊比人 cam

快走

學POPO

小心狗衝

勁呀手足

1500 太子道西moko外 20 防暴落地

變裝先轉場呀，唔好一齊行

hai r
靠企位先食到雞

大埔旺角手足加油

依家真係連文宣都要開花, 靠區議員就大鑊啦! 仲要等出年?

[行動]唔好以為過咗1月1號就周圍都有連儂牆—文宣都要開花! A4 size label 周圍貼! (更新)

其實舖頭閂門代表乜？

Keep Moving

不停行

SO？有人返工啫

隨時準備行啊手足

popo準備入場
商店快d落閘
手足準備離開

流水回馬

被人捉個堆係真心街坊黎

Be Water!!!

走啦
勿被圍

咁撚快手

P 牌推

ching ho ball

呢度係公海
唔好亂講野

灣仔去lkf就係咁捉左過百個路過市民

係

popo已完成包圍網

小心便衣做嘢收網 3分鐘內會有大量防暴衝入商場

可以告公眾地方行為不檢

k11

d 舖頭仲開緊..

傳開去❗️⚠️ MOKO 要走 了⚠️

返緊工公司已經收到商場SMS準備閂

⚠️ MOKO ⚠️
目標達成 就要撤
一落閘就危險俾狗咬

去黃店食個飯先

仲有好多未關

Push

係旺角站，叫所有市民唔好去，商場變死場。

人流已經大大減少

?

⚠️ MOKO 要走 了⚠️

返緊工公司已經收到商場SMS準備閂

⚠️ MOKO ⚠️
目標達成 就要撤
一落閘就危險俾狗咬

Fall back

MTR?

[1226和你shop] 正視聽 今晚會出嚟既FA請入嚟。

散水, 化整為零
唔好一堆人咁走

行街都行為不檢？

be water

似商場亂吹風叫人散水喎
明明仲做緊生意

真心 你依家唔走 就唔洗走 d消息通曬天 次次都唔願走既

旺東走真係要小心

唔好留喺商場
唔好留喺街
是旦行入舖頭睇嘢上樓上cafe食嘢

走啦屌你
唔好累全家

推呀 散呀

人流依家走左好多

Be water

如果唔係乜嘢叫濫捕

下下做到全部鋪頭關門再走係無可能
大部分鋪頭關左就完成目標
等陣popo入場就唔洗走

理論上，人流多少唔太重要，睇有冇大客啫，一個大客可以頂一百個細客。

無gear既護撚住班有架啦
成排人出去 依家日光日白 唔會成百人拉撚哂你

有得走唔走 咁你留返同個官講

又好多都未關囉

捉撚埋自己d便衣狗 真係笑死人

黑警有權告 但個官決定被告有冇「擾亂秩序」嘅行為

最高監禁12個月

又開番哂

禁就回馬

五毛匿係被窩打飛機就叻

佢哋會讚自己啲同事喬裝得似模似樣

小心有鋪俾警甴埋伏

行街都擾亂秩序你咪告囉

真。攬住

目的已達
手足快

MOKO出口唔多，手足睇路，隨時變街坊，最穩陣係求奇買D野攞張單

我地係幾個能力小但想幫小朋友嘅學生 我地只不過想做一個中介人 渠道去幫有需要嘅人 我見之前都有類似嘅channel 但係大部分都已經停止運作

希望大家可以share出去

手足加油

正

而家先三點 大把時間比大家轉場

小心啊，當啲客走哂，啲黑警就會有機會大圍捕9拉

樓下好多便衣狗

moko出面巴士站有截查寶寶呀 旺角寶寶小心呀‼️

商場算公眾地方咩?

旺角場四點有場波 散咗水可以嚟抖抖

少顧客到仆街 點做生意

Sir this way

無客咪轉場 有客咪返黎囉

人數唔可以靠手足 邊到多大陸人就去邊到

小心 勿激動 慢慢離開就得
唔好跑

轉場/番屋企過節

popo到已經可以走
港豬咁撚淆底見到popo仲唔即刻返屋企咩
佢地心態係咩都唔想上身
一有危險就走

旺角大球場四點有比賽

睇波

煲大佢話有狗有黑衣人情況混亂
自然無人會去開返都無用

岩岩走，上撚哂gear

響火警鐘係咪戲院都會即時停播?

有可能放tear gas

扮咩睇波鞋呀 藍衫便衣狗

小心點

聽唔到

防門就走

開門再幫襯

一半關門都基本可以收貨
另一半見到無客逐漸都會關門

//轉發//根據過往經驗，唔計班狗濫捕，市民被捕原因有：

1.裝修被便衣斷正
2.與場內便衣衝突
3.帶gear被搜出
4. black bloc(通常為被截查後查出與前3樣事情有關)
5.戀戰。商場收皮後未有及時離開

結論：唔black bloc，唔帶gear，純和理非唱歌叫口號，見有藍店用手機和你影趕客，遇便衣唔包圍(可通知記者影大頭)，和你shop絕對係用緊最低成本(絕大部分被捕根本入唔到罪)換取最大成效(經濟攬炒)。

朗豪坊平行時空，Starbucks勁多人

Never mind
實有人出街

有狗o係巴士總站查牌

成個朗豪坊都好多人

係咁㗎啦

班垃圾以為自己蓋世太保

not
起碼戲院好少
好多場入座都好低

(對「返校」票房影響比較大, 因為朗豪坊係「返校」龍頭戲院, 佔近50%票房)

無意怪手足

個場仲好多手足
雖然明顯比平時少人

今日天橋隻聖誕連豬仲係度嘛？

花墟出口重狗

無人shopping?

一陣可能有人生事

望到有便衣衣

搵人留意有無封人入商場，
如果有，手足准備走

謹記不被捕，Be water
寧願低成效但無人拉

可以慢慢分批離開
勿激動

成班狗入晒嚟都無晒mood啦，手足慢慢走唔使急

push

唔好去巴士站方向行 有批狗係到

去現場講啦

手足好走啦，等曱甴自己玩

總之行出商場之外 唔好理班狗
唔好激動
便衣is watching you

推 怒推

其實照計點都有啲係黃，
只係打份工，你黎咪大家合作落閘

Moko 手足屌緊和理非 from 立場

點屌?

叫和理非入餐廳坐下又要驚
手足真係講得岩 報仇唔係真係就甘叫口號
都要做下野 甘先係和理非

打份工姐
你估班狗咩

但事實上， ”屌人”唔會令人更加勇武，更可能只會令人反感

孫中山好多手足， 都唔係“屌”番黎

咁樣唔係屌啦

過嚟朗豪坊未
冇特別野搞就轉場啦

朗豪坊無人攪， 都已經好靜

戲院入座率好慘

可能因為近兩日， 最大獲都係朗豪坊，已嚇走唔少客

（海港城最奶共， 反而影響少得多）

唔駛攪朗豪啦

轉下場就岩啦

Green dom已入

中庭有野?

終於入黎 睇黎忍唔住
冇人跑就唔知捉唔過

全部收皮

冇人跑就唔知捉邊個

冇人跑就唔知捉唔過

一個人都捉唔到

大家唔駛恐慌

遵從指示走慢慢離開或者係鋪window shopping

記住我地係來shopping 架

攬炒好正呀

查3個

係4個，2男2女

行街都見查
點放心消費呀

本來開返既即落

D狗入哂黎
我地就走得
變左動物園冇得shop

查多個

moko手足完美示範be water， 冇人比狗嚇到慌張亂走之後畀佢咬。 甚至應該和理非要求佢查自己， 查得越耐商場啲鋪頭閂得越耐。

狗賊唔憤氣，見人就查同推人

moko無人畀佢咬佢哋就急住篤數

副本完成
各位手足好波

睇住佢推個綠色衫路人，路人沉得住氣

而家狗多過人

高質

一個人都捉唔到

門口 d馬路迫晒狗車

成個商場都逼滿狗

一早走哂啦

被撞路人查完已放

差不多可散水，唔好再戀戰

靜過靜靜雞呀

轉場啦 朗豪坊好平靜

轉場呀屌

朗豪坊經過2日都靜晒

多人行 可以一齊和你shop

哈哈哈，攬炒成功，咁多差佬，9 有人行咩

原來中庭有新藝術品，所以跑狗

朗朗豪坊

係仲有好多港豬係到真行街shopping

遊行 會小左遊客
但會直接行商場

商場一關
連本地藍絲都無得去

遊行9拉 告暴動

只要唔主動沖黑警
帶裝飾品
告得咩？

記住黑警
係唔係都拉

已到

真呀 重有大量港豬shopping

但聽聞朗豪坊係唔肯跟popo合作

下一啲都唔靜喎 好多人行街

好多人行街呀

我都齋行

行完幫襯黃店

走啦！

但從朗豪坊戲院睇， 入座係靜哂
（反而其他好多戲院， 早場都爆哂）

等緊手足

推，成功

真，係朗豪坊做
朗豪坊三個月前
已經同商戶承諾，點都好都唔會放防暴入黎
前幾日防暴入到黎只係格硬，之後保安都趕佢哋出去

唔使講
最仆街係海港城

朗豪坊唔跟popo合作， 影響最大
海港城跟popo全面合作， 影響反而最少

TST果個好勁

所以昨日popo封哂朗豪坊外面(戲院入口都封埋）

其實朗豪坊好好
有活動去過就知

新世紀都出事啦，靜曬

師奶

食完飯去朗豪坊行街街先

朗豪坊行吓街

見到防暴勿衝動

啱！

走嚕走嚕

成功就轉場啦